小弟不才..請問有冇做空bitcoin嘅etf？

咁耐都未有呢d工具出現

其實各大crypto 交易平台都有btc 反向合約
或者CME都有

GBTC有無得沽？利申：唔識

用bitmex啦